{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho937983584/aewolbada-taunhauseu-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698425689297&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6337943&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=219477&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=216318099&selectedRatePlan=262064753&expediaPropertyId=29280737&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "애월바다 타운하우스"
    },
    "text": "涯月海タウンハウス (애월바다 타운하우스)\n涯月海タウンハウスは済州市での優れた宿泊経験をお約束し、空港シャトルサービスを提供しています。 また、ここではWiFiやセルフ駐車の無料特典が提供され、便利な宿泊を楽しむことができます。 , ホテルサイズ : 総二階建て , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:21:00 最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 通常のチェックイン時間外に到着予定の場合は、特別チェックインガイドラインおよびアクセスコードをメールでお送りします。 専用出入口をご利用ください。 少なくとも到着48時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 正午以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えて現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があるチェックイン可能年齢:満18歳から , 子供1人(満4歳以下)は、両親や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用の場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車(屋根なし)施設内駐車スペース制限:最大1台(ユニットあたり) , 交通機関 : 空港シャトル* , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "涯月海タウンハウスはどの都市に位置していますか？",
            "answer": "涯月海タウンハウスは済州市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "涯月海タウンハウスはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "涯月海タウンハウスでは、WiFiやセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "涯月海タウンハウスのチェックインの開始時間と終了時間はいつですか？",
            "answer": "涯月海タウンハウスのチェックインの開始時間は15:00であり、終了時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "涯月海タウンハウスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "涯月海タウンハウスのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "涯月海タウンハウスの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "涯月海タウンハウスの最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "涯月海タウンハウスにはフロントデスクがありますか？",
            "answer": "いいえ、涯月海タウンハウスにはフロントデスクはありません。"
        },
        {
            "question": "涯月海タウンハウスへの特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "はい、涯月海タウンハウスへの特別チェックインの方法については、予約確認メールに記載されているガイドラインとアクセスコードが提供されます。"
        },
        {
            "question": "涯月海タウンハウスで必要なチェックイン時の書類は何ですか？",
            "answer": "涯月海タウンハウスでチェックインする際には、現金保証金が必要なことがあります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書が必要となる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "涯月海タウンハウスではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、涯月海タウンハウスではペットの同伴はできません。ただし、障害者案内のペットの同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "涯月海タウンハウスではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、涯月海タウンハウスでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "涯月海タウンハウスの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、涯月海タウンハウスには無料の施設内セルフ駐車場があります。ただし、ユニットごとに最大1台までの駐車スペース制限があります。"
        },
        {
            "question": "涯月海タウンハウスへの空港シャトルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、涯月海タウンハウスでは空港シャトルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "涯月海タウンハウスでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、涯月海タウンハウスでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 671
    }
}